我是上海来港留学的大学生

为什么你们香港这么讨厌我们中国人？

香港已经回归了二十年，为什么你们就不能接受我们都是同胞呢？

又BLOCK一件

大家都是中国人，一团和气吧

收皮啦假膠 屌你老母爛臭閪

接你媽b回家生孩子，生下你這狗兒子

港人不懂得尊重别人吗？

小赤佬

就係你呢d人搞到成個香港區youtube一係垃圾韓星唔係就劣化殘體字
根本成班就係有得翻場嘅大陸人

做乜打開繁體字嘅你變左奶蚑人

你地係豬, 唔係人, 唔洗尊重

操你妈b 死香港狗

同胞呢個term好撚嘔心

樓主你支持上海獨立嗎？

悶？

难道不是同胞吗，有种就不要用中文

You alright
I'm alright
I'm quite alright
And my money's right, yeah
Countin' them bands all way to the top 'til they be fallin' over
Countin' them bands on my way to the top 'til we fallin' over
I don't really care if you cry
On the real you should've never lied
Should've saw the way she looked me in my eyes
She said baby I am not afraid to, die
Push me to the edge
All my friends are dead
Push me to the edge
All my friends are dead
Push me to the edge
All my friends are dead
Push me to the edge
Phantom that's all red
Inside all white
Like something you ride a sled down
I just want that head
My Brittany got mad
I'm really her man now
Everybody got the same swag now
One way that I trap now
Stackin' my bands all the way to the top
All the way 'til my bands fallin' over
Every time that you leave your spot
Your girlfriend call me like "Come on over"
I like the way that she treat me
Gon' leave you won't leave me, I call it that Casanova
She said I'm insane yeah
I might blow my brain out
Xanny numb the pain yeah
Please, Xanny make it go away
I'm committed, not addicted but it keep controlling me
All that pain now I can’t feel it, I swear that it's slowing me (yeah)
I don't really care if you cry
On the real, you should've never lied
Saw the way she looked me in my eyes
She said I am not afraid to, die
All my friends are dead
Push me to the edge
All my friends are dead
Push me to the edge
All my friends are dead (yeah)
All my friends are dead (yeah)
That is not your swag I swear you faking
All these niggas wanna take my cake now
Radar, at the store, radar
Made somethin', look nigga take some
Fast car, Nascar, race on
In the club they got no ones, that we were baked now
Clothes from overseas, got the racks and they all C-Notes, you is not a G though
Look at you stackin’ all your money, it ain’t green though
I was counting that and it's not 20, that's a zero
She say
You're the worst, you're the worst
I cannot die because this my universe
I don't really care if you cry
On the real, you should've never lied
Should've saw the way she looked me in my eyes
She said baby I am not afraid to, die
Push me to the edge
All my friends are dead
Push me to the edge
All my friends are dead
Push me to the edge
All my friends are dead
Push me to the edge

反对，上海自古以来都是中国的一部份

“唔係英國人唔好用英文”
呢類logic講到臭
都唔知係咪假膠

越南自古都是中國一部分，你反對越南獨立嗎？

你係上海原居民？

滚回英国吧

畜牲都要人尊重？

你们香港人才是畜生

邊個話我喺香港？中國人躝返中國啦

中國狗就死返中國

香港就是中国的一部分

已經唔見左人

你也是中国人

中國佔領咋，垃圾

中國根本係殖民者

做咩叫中國做支那呀attention whore

知唔知食咗有支那豬瘟嘅豬肉會變咩

請善用起底功能

我係香港人

你是中國人

同你老母胞

走啦

不如大家起左底先

繁你老母，係正體

屌你老母 祝你老母俾狗屌

你們上海喱接受冇條件硬食單程証移民嗎？？？

你們容許像你這些外來貨色只須坐滿7年就拿到本地戶籍和永久身份証嗎？？？

起底先啦，樓主擺明假膠，成班炒哂車

個別例子 唔回應

睇post名都知九成假啦

假膠blocked

屌你老母

你都on9
上海佬先唔想同你地同胞呀

你阿爸係漢奸，你阿媽係走狗，你係賣國賊，所以你係漢奸、走狗、賣國賊

操你媽個b

正你老母，係繁體

見到戇鳩仔好心就唔好回post

睇嚟你真係好想單機玩連登喎
難得有個5位數嘅account 嘥鳩晒

你覺得好好玩咩？

扮撚夠未？

翻牆
女田

為什麼你們不能接受我們中國的奶粉 疫苗
支持中國 用國貨

又話香港人係同胞,又話香港人係中國人,又話香港人係狗。
香港人=中國人=狗?
樓主話中國人係狗?

畜牲嬲嬲豬？

梁振英：今天的我沒有極限

Ching又撚child登仔

同你老母，死假膠

我尊重人，但你不在尊重之列中諗下咩意思

有種不要上網，美帝發明互聯網。收皮死假膠

自古自來回鄉啦，大家都係韓國人

一睇就知假膠，但都想罵佢

港蝫臭又要奶有咩辦法 又要盲反又要用人地野 臭雞咁

屌你十八代

你用返正體字先講啦！
喺香港用殘體字已經係唔尊重我哋啦！！
你自已反省下啦

死假膠
又引戰

博屌

點解開埋啲假膠po都咁多人一齊膠仲上到熱門
啲假膠見一個block一個啦

要咁樣刷存在感真係好悲哀

( Show Blocked User - 又一城大同 )

所有北方中國遊客都來自上海
所有南方中國遊客都來自香港

拎張身份證睇下居住地先講

中國是香港其中一部份

衰啦,以後無得玩啦,完全封鎖左

我屌你老母

蚛蟈人

1）用殘體字已經去原罪
2）蚛蟈咁強大，你條撚樣走落來做乜？ 如果你地蚛蟈人承認蚛蟈係垃圾無得救先走來香港，咁都仲可以可憐你
3）乜撚都俾你地班蝗蟲炒貴晒

返大陸啦你

hihi 共青團

On9仔。。。。躝返中共啦！

我哋用嘅係繁體，唔撚係你啲支那簡體啊！
想要我哋尊重你哋班支那人？唔該學下點寫繁體，尊重返我哋文化啦！
極度on9

Blocked

操你媽b

支那畜生仆街死

為你好返鄉下耕田啦

你咪一樣唔識尊重人 大陸狗

呀啦 尚hea賢

死番大陸啦屌你老母死支蝗

大陸入連登 錯哂

喂喂，行開啲啦屌你老母

完全封鎖 射射你

樓主幾歲？

我是中國人 不是中共人 你們這幫狗共匪

中國中共same shit

做咩變左正體

雜種口口聲聲叫人愛國
自己屋企人就係哂外國

想單機咪出聲囉死假膠

你打殘體有冇尊重過香港人？

唔係唔接受中國人，係你睇下回歸二十年，香港有邊樣野好過之前， 香港人有幾多人生活好過以前？？？

正常地方發展，係進步，但香港回歸後，係一直退步到而家

假膠hello

1949年前的上海，一去不復回

上海人會講呢啲嘢？

躝屍趌路啦 過住啦

成吉思汗年代，中華好多地區係蒙古一部份，甘中國係咪應該跟返蒙古？？

最後咪又係邊個打殺贏就係皇。

中國大陸咁好，你又咁愛國點解要黎香港？
你同胞又咁愛國做咩事幹要去人地國家？購物，居留移民

禾城支那仔

唔好再回
去站務台投訴
上次有一出殘體post俾admin bam 咗（可能係因為分身）

投訴有殘體狗

唔知樓主點睇 簡體字， 破壞左中華民族 幾千年的站字文化

歸你老母十三點

起底....

叫同志應該仲有D人會理你，叫同胞唔該返大陸認親。

打簡體字話自己係支那人嘅
一定吸到過千腐皮

起底 負評 上一頁

識尊重人唔該你開post用番繁體字

樓主潛L左水 潛埋右

等上堂airdrop俾周圍嘅nds

畜生

你到呢度講呢啲……真係膽大

玩到咁大

放完暑假返來少左幾個同學

屌你啦

( Show Blocked User - 又一城大同 )完全封鎖

歡迎使用Lihkg單機模式

已經「回歸」22年
錯咗 冇糧出

香港人=中國人???

垃圾假膠

🇨🇳代表香港同胞歡迎您👍🏻

為啥不敢？

識唔識講吳語?

假膠

siu4

走啦 屌你老母

完全封鎖
屌都費事

各位唔洗咁激動

支那狗上黎踩場

無非都係想撚狗咁撚你地

睇下佢可以點樣一句說話就激起大家情緒

最好既方法就係 唔洗理佢

因為討論中國人的玻璃心
什麼大中國，小香港，小日本，小XXXXXX
自大源於自悲⋯⋯
討厭中國政府，你看他們怎樣對待吃了有毒奶粉嬰兒的父母，本末倒置，受害人還要受到迫害⋯⋯
例子太多，舉之不盡

港人
同志 今晚的行動準備的怎麼樣？

躝啦，香港係大清國一部分，非支國一部分

我真係睇唔透點解你咁鍾意上嚟玩膠